【TVB收視大反彈】新劇首集有33點，破八年紀錄

新劇《黑警先鋒IV》第一集收視竟然高達33點，要知道這個收視點是未計算七天跨平台收視，若然加上，這一集的收視便可能再多3-4點，可以高達37點，是兩年前《兒戲攻略》級數。

另外TVB收視全線反彈：《愛．回家之開心速遞》30.8點，《大醬園》29.3點（播映以來收視最高一集）。

連登仔點做野架。你地無打爛屋企部電視唔畀廢老睇咩？

好早開工

你岩，係唔使返學既中小學雞先未起身姐。

呢啲收視邊有代表性，部count機擺係藍屍廢老公屋戶度廿鳩幾年未轉過手

幾無代表性都好，都係唯一既統計

廣告客就係睇住佢黎落廣告。

除非搞個新既統計方法出黎

唔關廢老事，你睇下隔離法證個連登post，啲人討論得好激烈好開心

全家好耐冇睇CCTVB,count果啲睇真係諗唔到點搞

都無人出街 咪開tvb 睇

係咪計埋澳門？

推

快D執笠啦

笑死 又話罷睇 點知仲多左人睇

藍絲 view 數不嬲做假，有撚代表性咩，出一個廣告就搞一次嬲嬲，貨架偷偷寫支持黑警，邊個落 TVB 廣告就邊個含家產！！

你控制到屋企部電視機未？

幫去開間茶記將 mytvsuper 轉埋 FrieTV 添呀

又買唔到馬又無口罩出街又唔出去食，又唔識上Netflix 日日返晒屋企睇tvb

一毛

大家有無睇愛回膠？